成日話女人臭閪咪又要男人鳩㾗先

個個男人一擔擔屌

屌你老母

臭閪配鳩痕咪岩

你地女人誘惑男人

對,一定係男人錯

警方指有關言論毫無理據

臭閪

我冇禁講 我認我臭閪又點 比佢揀做sp吾做係要做男朋友 之後先發現佢一早有女朋友 可以點

做人 SP就唔好理人地有冇女朋友啦？

吾係吖 我地係做左男女朋友吖 但前提係有比佢揀可以做sp

想唔想多一個sp，有比較先好

吾你老母

咁佢係都要揀要做兩個人的男朋友嘛
你接受到做 SP又點解接受唔到佢有兩個女朋友？

你對你條仔甘好 有得揀

冇嘅 各取所需啫 不過佢依家等我放左感情先黎消失就另一回事

眼紅mode

對薦你玩apps 我同佢其實都係apps 識所以一開頭先覺得佢可能想淨扑先比佢揀

咩app

我用tinder 但聽人話goodnight 都吾錯

goodnight我把聲好難聽

試下tinder遇唔遇到你

哈哈睇下點

收皮啦 屌你老母死臭閪

遇到就搞笑

遇到都吾知係我啦哈哈哈